27500 先定 29000先?

27500
29000

29000

27500

遠望24000

北望46000

32000

先低後高可以嗎